小米香港發佈米家IH電飯煲、小米體脂計

小米香港發佈米家IH電飯煲、小米體脂計

2017年08月08日 下午05:55

小米香港將於8 月10日中午12時為香港消費者帶來兩款智能家用新產品－米家IH電飯煲和小米體脂計，售價分別為$549及$229，於小米之家、香港小米網() 、小米商城App 及csl. 九龍灣小米專門店同步發售。

米家 IH 電飯煲 以智能科技帶來幸福甜味

米家 IH 電飯煲幫用戶為不同米種匹配最佳加熱方案，軟硬口感也能按偏好調節。用戶可以在App中直接選擇米種，或者用手機 App 掃描包裝上的條碼，自動匹配煮米方案。香港暢銷米種品牌數據庫正在擴充之中，未來會支持市面上多數暢銷米種。

IH 電飯煲的電磁環繞加熱與恒溫控制系統可穩定掌握火候，讓用戶均勻、精準地煲出每一碗香濃好湯，每一盤滑嫩的溫泉蛋。米家 IH 電飯煲連接 Wi-Fi後，米家 App可以讓用戶通過手機控制煮飯。收工回家前啟動飯煲，到家就可享用香甜可口的米飯。

小米體脂計 簡約纖薄身體數據精準掌握

繼上一代「小米體重計」後，小米這次在香港推出小米體脂計。它採用業界成熟的 BIA 生物電阻抗技術，一次檢測，即可了解體重、身高體重指數（BMI）、基礎代謝、內臟脂肪等級、肌肉量、骨質量、水份、體脂率、體型、身體評分等共10 項身體數據。

小米體脂計操作起來十分便捷，與小米運動 App 連接後，每一次的秤重和體脂相關數據都會自動上傳，可隨時查看測試記錄。當多人使用小米體脂計時，它還可以識別出每個人自己的數據并分別記錄，總共可支援 16 人數據測量，並無限儲存體重數據。

為了讓每個人都能享受科技的樂趣，香港小米網推出3種配件現金券，活動在8月8日上午10時開始至8月13日結束。優惠券適用於所有香港小米網上所有非手機產品，也適用於兩件新產品－米家IH電飯煲及小米體脂計。

個磅幾吸引肥婆mon 住體重

磅呢D 無咩所謂, 最多唔準姐

飯煲煲完放落肚, 不了

資料上傳

屎米連啲肥婆嘅體重都要比中共監控

體脂

個磅可以磅體重

比中央知道左個人體重會唔會限制出境

監控邊個仆街用小米電飯㷛
用wifi控制個電飯㷛落毒落d米

咪撚戇鳩啦

個煲係幾好用 但係返大陸買先 399 人仔